# Konfiguracia_AviaCass

## Информационная система предназначена для автоматизации процесса продажи и бронирования авиабилетов.
Для загрузки  информационной базы скачайте файл `Конфигурация продажа и бронирование авиабилетов.dt`
